2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 45 「札」起黎打

札

Buta buta butabuta 🐷

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

射叻傻 射叻傻

金崎夢生2小時前繼續討論區

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

差d再開

再笑退出

扎起來打啦

Mk仔俾人飛

我都唔係MK仔

俾人飛就唔串你了

Kenyu與Miki

我扎

好傷心

吉B去睇波？

場波9月9佢寫9月2

琴晚仲好開心

今朝好唔開心

我都唔開心 拎上來講又會俾人話叫春

你俾女飛？

Y牙

仲諗住可以隨隊作客坐客席

冇女點俾女飛

又有力康去

仲諗住果日先影相上黎
無啦無啦 無晒啦

你拎哂假買哂機票？

不要抄樓豬

係

想

橙

想cry

照去味の素唱ce~re~zo~ o~sa~ka

正傻仔
睇呢d19網都唔睇官網

超級大傻仔

重話fans,幾多號踢都唔睇清楚

唔好咁話佢啦 佢好橙

咁岩咋

Book咗機票先
我咪睇下有冇丁咧囉

算啦吉B都好慘了

Fd子9月4要返學
係唔係都呢段時間去
有得睇係bonus

WEAK完冇追po, 吉B發生咩事?

9月3號有聖盃8強未絕望嘅

咩事都冇 天下太平

失戀

叫佢走先

高原直泰同阿根庭佬

高原直泰戎左酒

本身都冇預有得睇
依家只係有種得而復失既感覺

點解要俾個假希望我

好似啲女咁

討論一下，大家覺得日本隊應該出邊3個前場
大B 久保 乾 原口
仲有堆契仔
好多選擇

冇我已經唔洗討論
垃圾白頭佬

乾 柿谷 我

無計，垃圾白頭佬唔用高大頂上功夫好既前鋒
好奇怪

我咩功夫都好

Kenyu

白頭佬仲未想比人迫走住

Kenyu 大B Mu

Kenyu值得入選

但我都覺得有外流兵始終會用番佢地

今晩札

Sad咗成朝
食個飯再sad過

以白頭佬一向用人方針 , 前面3個一定用返海外組擔正 , 所以如無意外對澳洲都會出返大B~久保~原口 , 但以狀態表現黎講我都覺杉本值得入選 !

振作

中堅森重又傷左唔知佢又搵咩人

樓豬睇我仆街最開心

你仆唔仆街我都無咩感覺

可能又搵精子原拍吉田+2個酒井

連荷蘭人都唔乙見得有機會重返國家隊, 波底麻麻既牙駿更加冇機會做藍武士

有你拍麻也夠晒完封澳洲佬

杉本健勇今季真係好fit

btw 高原直泰真係兒時回憶 佢變左酒鬼？

搵返內田啦,2個酒井淨係識鳩衝

就黎30歲 唔好諗太多
交俾啲後生仔啦

樓豬係要拍住救國螢先可以發揮最大作用 !

好索

牙春仲正啦

但我覺得乾係應該正選，但唔知換邊個

加藤恒平係咪唔洗再諗佢

成人台新post留名跪拜首富

隊隊感謝祭都扮女人嫁啦

排骨春

有冇感謝祭係玩捉

比人捉到會點

我札落飛

強制簽名

雞寶播三賤唔播我札

東京要win
要抽到花花
要次回合主場

國際賽期幾時都唔知

跟大b睇日本

好

我都應該睇fc東京場聯賽杯

如果作客呢

坐新幹線返吹田

吉B今次去力康搵邊個師傅紋身

冇啊
紋咗冇得浸溫泉

去剪頭髮

轉埋平半

你不嬲都冇得浸

飛伊丹啦

我有

浸私人

又會咁岩成個禮拜都冇J1睇
9月9睇東京對花花又得
睇我川打鳩鳩波又得

787

MK仔好Rich

飛我札剷雪啦

國際賽期
睇聯賽杯

今晚生性

邊個Mk仔

9月未有得剷

吉田菫係Mk仔

〔記録的短時間大雨〕熊本市東区付近で1時間に約110mmの猛烈な雨か(7/26)

佢飛殺菠蘿我搵肥雞扮雪比佢剷

高原直泰唔清楚

球壇久保龍彥應該先係酒鬼
重有前園真聖前幾年飲醉酒搭的士比錢個陣唔知做乜打司機,要公開謝罪同戎酒

好彩我唔煙唔酒唔講粗口

唔係

X2
最撚憎人講粗口嫁喇

幾時舉KimOut

成個胃型出晒黎

吉B好瘦

型棍子

跟隊

肥就話瘦
矮就話高
毒就話MK
有錢就話窮

有晒圖

首富

Yes

小妹肥矮柒窮毒

又型又易怕羞
一定媾死女

原來c for copy

去睇丁2囉

G吹田首創？

快啲叫你老死落場射爆🌸

我都冇得落場啦

後備都擺唔滿

Me

依家買對澳洲果場係咪要食黃牛啦

好期待同你踢波

問大B

你個仔黎？

B哥哥

China Tip

請我

牙腎開分身同自己講野

唔好Hey0我老死

我係吉B分身 係咪有咩5會

出啦

反Cup

5年前嘅今日肥雞比大津佑樹射死左

依家係柏雷

生氣

柏

Hi正身

成隊生晒

我都係吉B分身

邊有人咁蠢嗌自己做正身架吉b

通常會有一輪放飛，就係抽中無人拎
不過唔知需唔需要日本電話/地扯

啫係其實已經sold out?

吉B分身揮手區

分身一號

分身二號

過左一般販売喇
但經驗係會有一日無端端話有飛淨左，會公售多次

唔該大B

Yellow 🐮

屌牙唔記得轉AC

啫係要日日moon?
唔該大B

日本電話/地扯一定要
不過寫酒店地址咪得

兩千蚊一張不了
買黑櫻好過

係咪moon呢度

送我

吉B送我

首富送我

好貴

首富唔記得轉AC

鬼叫呢場重要

正價係幾錢？

伸手吉

吾色日文

好想睇波波

我唔睇呢啲

我每日都會mon下，有就放上黎

人一世物一世
搵返張20000yeb內bid左佢啦

好彩抽中，打氣區最平22000
貴左6倍

三人行

請自己做乜

2個分身同行

我同肥雞

一皇兩后
吉b有料到

東京

3條插蘇

連大B都屈

三個女仔去

入波！希望抽中櫻花，首回合東京主場

我川教訓下🐷🐷

Noooooo

次回合先

30/8首回？

係啊 我要首回合！

睇我川la

好
我都要

邊8隊？

飛腳 飛腳 飛腳 飛腳 飛腳 飛腳 飛腳 飛腳

4隊afc 仙台 神户 加今日應該贏既櫻花同東京

3/7

唔想係我川同紅狗
我川球場去過，紅狗就另一日都會去琦玉2002睇日本隊
唔想30號又去
最好就東京首回合主場對紅狗/豬/神户/腳狗/696

希望唔好比我燈晒

紅狗抽中個日主場應該唔會用呢個場啦

反正佢地都重有個副場

如果係咁，想去喎
係咪駒場定叫咩

我愛秦幸樓豬

狗場

YES!!!

忍唔住係屋企大叫咗

邊隊主場先

啦啦啦
啦啦啦
啦 啦 啦

未抽籤喎好似

叫得太早

肥雞撚吉B

笑死我
上年抽籤有場大龍鳳，又有個記者會

幾時抽啊

唔怪得吉b捧豬啦

肥雞計中計

組み合わせ抽選会は今月31日の14時から、フジテレビが主催するイベント「お台場みんなの夢大陸内『みんなの夢大陸イベントステージ』」にて行われる。

退出

挽留

又關我事？

心計

關我乜事
我轉貼咋wo

無辜的肥雞

腎仔自自都中計

Yes 但我唔去睇

唔開心咗成日 人生有返希望

活著真好

?

抽中東京vs腳, 係咪都坐客席

唦嘩啲咔

室屋成入波

好想影啊 !!!!!

唔想了

我坐主隊喎

扮乜

KO25

我又唔係馬

U飄馬聯合

係豹

Hi腳狗

You’ll~ never~ walk~~~~~~~~
alone

FC東京版

驚開學份エmolamola

快啲同女同事表白

冇同事 得女老闆

人妻

未婚 坦白講似係les

一野推你地隊濕鳩波落丁2

好想影啊

首富炫富everyday

冇錢

首富:又飛了
眾ching: Rich/ /首富請我
首富:poorest/首窮// /請我

肥雞請我

性僧

無限loop

又失蹤

佢個玩具分身豬咗波

亮燈

你幾時開個正經ac 唔用玩具名牙

出現了

唔換喎

25你過去港超/玩具post搵性憎返黎

睇完腎仔老死今日嗰場highlight
俾多10cm高佢會再勁D
依家係會俾人撞死

叫你喎牙腎

高到羊到紅狗就唔好啦

電筒秦仔

想知依加係笑完吉b未？

茅笑

成班大男人蝦我

冇錢去日本笑唔起

妹妹 要不要拍照呀

你有照片

呢個鋪好多人扮女人

係 唔開名啦 淨係記得有個叫 XX肥基亞0🍔

我咩都冇講

嘔心

妹妹要不要拍照

一齊

得罪大B

點解蝦我

影相都嘔心

唔理喇
因為吉b下半季全力反櫻花
扮女人

我邊有扮

反櫻花都好

只限大B

今日對疤場波我有份坐後備席

一間返工睇波

出白Lin會比人中出幾多次

屌, 俾sofascore fake左
柒左唔好推

轉會仔都射入肥雞

我盲又做戰犯

點解咁多人傷佢就成季都咁健康

其實我盲真心唔差, 想睇佢打防中拍hehe同妹妹, 但中堅就真係不了

有羅美路= clean sheet

羅美路正選la

肥雞去鍠鎷

用波好反而比人的去打中堅

我踢曼聯喎

多謝V92
不過無V92, 獌今日都無Rashford睇, 同埋肥雞一早去左鍠

オープンドローは7/31(月)14:00～、『お台場みんなの夢大陸』イベントステージで開催！【ルヴァンカップ】

・日時
2017年7月31日（月）14:00～15:00（予定）

・場所
フジテレビ本社屋１Ｆ広場みんなの夢大陸イベントステージ
〒137-8088東京都港区台場二丁目4番8号

・出席者（予定）
公益社団法人日本プロサッカーリーグ副理事長原博実
ノックアウトステージ出場クラブ選手代表（1名ずつ／合計8名）
Ｊリーグ女子マネージャー佐藤美希

■出席選手追加決定

仙台：佐々木 匠
鹿島：西 大伍
浦和：武藤 雄樹
FC東京：未定
川崎Ｆ：大島 僚太
Ｇ大阪：東口 順昭（新規決定）
Ｃ大阪：柿谷 曜一朗（新規決定）
神戸：渡邉 千真

UAEアル・シャールジャ契約解除の増田誓志、セレッソ大阪とサガン鳥栖が移籍先候補か

朗幫幫手

型到

有得出先算

去鍠鎷做25不了

牙腎sexy

想25過最後打回頭

樓豬幾時同阿春一齊跳舞

神户想買25過檔

直線抽擊

吉B

NO

我向你求婚
我求你應啊承

Suita

收佢皮

我先係白滑

pig

Real Osaka
No. 1

【日職直擊】粉絲最like金崎夢生
喺鹿角訓練期間，有數10粉絲在場邊冒雨撐場，一位名字Misa嘅媽媽帶住2個5歲同7歲囝囝，Misa話做咗鹿角粉絲15年，佢全隊球員都咁鍾意，反而2個囝囝都堅like中場金崎夢生，另外有一班着住運動衫丶來自埼玉縣嘅學生來觀操，從中向鹿角球員偷師，咁蹺其中一位學生，亦以金崎夢生為目標。

講開金崎夢生，原來都有個令人津津樂道嘅故事。佢阿媽美希子生佢之前，發夢夢見姆大陸，喜歡研究歷史嘅美希子覺得「姆」嘅日文發音，同日本漢字「夢」字一樣，於是幫佢改名「夢生」，認真有意思。所謂姆大陸（Mu continent，又譯穆大陸、母大陸）係一個傳說中史前太平洋區域存在嘅陸地，據稱有超過12000年歷史，有科學家假設，由於地震同地殼變動關係，姆大陸已經沉咗入海底。

樓豬唔肯

假設性問題我唔答

阿姆認左25

大陸仔

??

咪話我老死
生氣
MU

我老母美希喎

2歲就已經咁鐘意25 Mu, 大個左實做25仔

Hi Auntie

5歲啊錫紙羊

X2

5同7呀清

以出國為目標

閱讀理解0分

以射死紅狗為目標

錫紙羊唔識中文

hey0

所以垃圾到一個中超offer都無

btw, 由細到大我英文都好過中文, 公開試英文都比中文高一個grade

25同吉B同隊

想睇吉B同25合照

ABC

百份同生果一齊做日職專題報導

2份垃圾報

咩百份 唔好屈人

25: 只有我先可以配合到普子
普子： 而我不知...

百粉

吉B牙腎同一個人來

兩份報紙吹兩吹搞到神戶訓練場變成旅遊景點

本田圭佑正打算以個人名義買下其效力的帕丘卡的電視直播版權，並在買斷後賣給日本相關電視和網絡媒體。墨西哥聯賽直播版權並非像J聯賽和中超一樣進行統一管理，而是由各球隊自由經營。另外，本田任法人的公司現在有150多員工。

KAMO都比佢地吹到天堂咁

邊有咁大影響力

搵錢

遲d變成買滿5000羊普子dvd可以同普子影相加握手

That's why我揀9月尾先去, 等熱潮過一過先

都一樣啦

及至操練中段看台已擠滿球迷，可是為免影響球員，觀眾甚為安靜，即使球員破門或盤扭亦未有歡呼聲，專心觀操。

其實每隊波都有指引練波嘅時候出面球迷要安靜

暑假百零人唔係好多姐

日職巴打們，想問下聽日大阪打吡場外會唔會有黃牛？搏下好定係去睇神戶算

舊場試過

神戶普子公式戰debut應該都多人

起碼官網仲有飛

重有唔少wo

普子渣ga

好多O

唔知有普子專用打氣歌未

點解香港人咁失禮?唔識禮儀唔該唔好去旅行

我都好耐冇去旅行了
肥雞請我

肥雞係都請我呢位曼聯隊友先

你就快唔係

依家仲養傷緊, 無球會要, 起碼坐多半年
最好好似月巴咁呃多兩三年先走

文員仔

續約前先踢返幾場好波
續完約繼續傷

拖狗散步

Buta Buta ButaButaButa

現實既我的確係一個文員仔
星期一至五office工朝9晚6

狗豬狼不分 臭腳球迷認知障礙

好過我要做跑腿
好天曬落雨淋

都係四隻腳冇手球

豬+狗+狼=幾多粒星

⭐️⭐️⭐️⭐️
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

大阪加埋有九粒，但全部都係腳狗既

著鞋唔著襪

バラエティー番組『VS嵐』に「内田篤人軍団」登場！内田、乾、酒井宏、大迫、酒井高、三竿ら

一齊睇睇肥雞5年前表現

靚仔又扎實

相反我5年前不知幾勁, 對妓8:2個兩球夠丁一世

除左猁狗外各日職手足請和睦共處唔好挑釁

屌你當呢度獌狗聯誼區？

G持

Mu是猁狗?

食屎啦

獌先係狗

所以話25真係有樣睇
明明自己個英文名Mu係曼聯既縮寫但走去支持猁狗
抵你俾人話25

湊莉久好慘

講開金崎夢生，原來都有個令人津津樂道嘅故事。佢阿媽美希子生佢之前，發夢夢見姆大陸，喜歡研究歷史嘅美希子覺得「姆」嘅日文發音，同日本漢字「夢」字一樣，於是幫佢改名「夢生」，認真有意思。所謂姆大陸（Mu continent，又譯穆大陸、母大陸）係一個傳說中史前太平洋區域存在嘅陸地，據稱有超過12000年歷史，有科學家假設，由於地震同地殼變動關係，姆大陸已經沉咗入海底。
東方記者都知啦乜都關獌事嘅

巴打你認真就輸了...

有中字拎樓豬放上黎可以嗎？

FC東京・森重真人、左足首腱脱臼で手術なら４か月以上離脱も ... W杯最終予選絶望的

上呀昌子

炎之體育難有中字

慘啊，睇黎應該用昌子源

日本代表表示永續樓主

百份定毒果

我鹿官方fb放左我今日啲相出嚟算唔算擺姿態

當日大阪同豬有關食物會否大賣?

say good bye

態度唔似

viu96 Nagatomo

比人爆贏

不過國際入波

俾人屈高

但攝住高文個位，個下都有水準

拜淫

甲府想起新足球專用場
山梨縣政府好似批而家球場附近個地比佢地

唔洗啦 下年都落丁2

新國立競技場奧運後清左條跑道做一個容納8萬人嘅足球專用場

日職賽會大力推動足球專用場
落J3都會起

北九洲

好多偽毒

小妹真毒

Me真毒

日本近年有眾多球星外流德國，如香川真司、內田篤人等，曾效力利華古遜、哈化柏林等德國球會的中場細貝萌年初回流加盟柏雷素爾，他指眼下會努力比賽，不會多想入選世界盃大軍名單的機會。

細貝萌成名於浦和紅鑽，征戰日職六年後轉會利華古遜，開展德國生涯，其後曾效力於哈代柏林、奧格斯堡和史特加等。31歲的他於國外上陣機會不多，今年三月重返日職，加盟柏雷素爾，被問及是否因希望出戰世界盃而回國，他說：「我目標放在球隊戰績上，希望踢出出色表現協助球隊升上榜首。我年齡不小了，不會想太多。」細貝萌頗有球迷緣，他認為與球迷間的交流很重要：「在德國踢球時深深感受球迷重要性，彼此要有交流。」

柏個龍都唔訪問

A0身份已經解答

丁咧只有一個中村

me真毒x2

真毒

我毒撚我自豪

吉b有女

你講出嚟最無說服力

咁大個大話都講得出

我最有

你都知自己講大話

上次自爆同女女食飯

條女仲好得下

我鹿球迷給夢生的說話

夢生引き続き鹿島のエースでいてね💕
信じてる❗
この笑顔の写真。
夢生&クラブからのメッセージと受け止めます！
共に闘おう⚽🏆🍖
夢生は絶対渡さない❗
夢生くん、一緒に三冠獲ろうね🏆🏆🏆
金崎選手 お金を選ばないでくれ☝️ 鹿島に対する愛を取ってくれ☝️

好warm

25

講白D 係咪叫你快D躝

有兩個

矛

兩個都係昭和時期出生, 唔洗分得咁仔細

射死你

迎接腎仔

迎接我

山下達也就算罷啦

好有喜感

龍你又反中堅你又反

鬼佬中堅唔返

仲想趕我啲人走

趕who

豬咬豬

變左飛田

睇完CB
係時侯幫肥雞做gif

為首富服務

開腦又開胸

你都係幫腳狗入多幾球啦

肥雞

咪扮

佢個病人勁慘 肥雞點救佢呢

明明山p咁既樣，又扮

肥雞又開胸

好受歡迎

啱啱先俾學生妹撩完

咁都要扮毒

老婆

年輕人係要FF下嘅

逃恥style

好似肥雞ff自己係毒撚咁

Yes 幾位年輕人唔好ff 結衣是我的

呢個真

小妹真肥矮柒窮毒

你有肥仔咁靚仔先講啦

邊個肥仔

我最肥

4個八婆mode係canteen幾好笑

唔同你爭

自膠

肥仔車神

仆街喇你...抵毀我地男神

打錯字

我識個朋友又好鍾意話自己打錯字抵毀我川

Yes me肥仔黎

我都識有個人成日send錯圖笑鳩肥雞啲囡

好假的肥雞

幾時有得睇

下記の番組で酒井高徳選手が出演致します。是非ご覧ください。 番組:炎の体育会TV 日時:2017年7月29日(土)19:00〜20:54 TBS系列にて放送

未翻屋企

有街出

我呢啲真毒撚除左返工就係屋企

未放工咋

今野x幸

樓豬冇喎

快點

色誘Me

唔知點po gif
長友好好笑

Fb見到，唔識點放過黎

我用手機睇唔到
BTW大B幾時出星期六D仙水

我貼左片無人理我

我明明爬左文，以為無先po

可有可冇習慣左

牙秦

又嬲嬲豬

嬲會學肥雞同牙吉講生氣加

不過我冇嬲所以無打

【Ｊクラブの軌跡 📝 〜横浜Ｆ・マリノス〜】
今回は横浜市と横須賀市をホームタウンとし、日本最大級の収容人数を誇る日産スタジアムをホームスタジアムとする Yokohama F.Marinos ⚓️

🏆2003年シーズン
新監督に岡田武史氏が就任し、当時日本代表の久保竜彦選手を加えＪ１リーグ1stステージ・2ndステージ共に優勝。
これにより完全優勝でのＪ１年間王者に輝きました✨

🏆2004年シーズン
前年の勢いそのままにＪ１リーグ1stステージ優勝。
2ndステージは6位でしたが、サントリーチャンピオンシップをPK戦の末、浦和レッズに勝利し年間王者に！
岡田武史監督は2年連続のＪリーグ最優秀監督賞、中澤祐二選手はＪリーグ最優秀選手賞を受賞しました🏅

🏟最多観客動員数記録
2013年11月30日Ｊ１リーグ第33節、日産スタジアムでの新潟戦。この日の入場者数はなんと62632人❗️
2006年から続いていた埼玉スタジアム２００２での記録を更新しました！

唔好學肥雞同吉b d野
扮女人可恥

大b把遮開到未

小妹真絲

我冇扮

反肥雞!

腳狗歡迎你

北海道コンサドーレ札幌がベガルタ仙台DF石川直樹を獲得へ 月内にも正式契約か

我都識有班人成日笑人25同係隻豬

25有圖有真相

你唔入波買乜人都冇用

場都冇得出 點入波

屈

有得出都入唔到啦

你老死俾人撞到訓低,你又唔入波
點幫我趕走企鵝人啊

Jay仔 福仔

福森晃斗

鹿島・金崎獲りへ近く正式オファー

無限接近神户了

睇嚟神船老闆真係好想捧盃
順便搞搞個後防啦

神戶四大尖刀 吉B 少爺占 普子 渡邊千真

我就唔會去神戶嘅 睇下會唔會俾人迫去

迫走完石井 宜家到你比大岩蛇迫走

性僧會再有多d上陣機會

冇我

清算

笑到見牙唔見眼

欺凌

バラエティー番組『VS嵐』の8月3日（木）放送回に、内田篤人、乾貴士、酒井宏樹、大迫勇也、酒井高徳、三竿健斗ら日本サッカーのトップ選手が集結した「内田篤人軍団」がゲストとして登場することが決定しました。

大b

好想睇佢地踢波果個game

想有中字

又係貼左無人理
又貼過先有人回

我有理

中字應該等一星期

我愛你

你地係咪造反

我都愛你

我愛世人

我一直都係受害者

日前鳴辯盃中學生辯論賽宣佈，周末及下周日的比賽以體育為題，其中「雲加退休對阿仙奴利大於弊」的辯題引起網民關注，不少人表示有興趣觀賽。鳴辯盃主辦方周四透過facebook發出觀賽須知，雖歡迎公眾入場，但列出多項守則，包括登記入場以及不准拍攝影片。

「雲加退休對阿仙奴利大於弊」的辯論會在下周日（7月30日）上午11時於香港華仁書院舉行，同時會有三場比賽同以此為辯題，包括保祿六世書院對庇理羅士女子中學的比賽。除此之外，在本周末及下周日，尚有「英國脫歐對英國足運利多於弊」、「NBA球星『降薪抱團』對NBA發展利大於弊」、「2026國際足協世界盃決賽周擴充至48隊利多於弊」等辯題與體育有關的比賽。

由於網民反應踴躍，主辦方擔心入場人數眾多，所以周四在facebook列出七項入場觀眾須知：

1. 關於到場錄影方面。由於場地方發出最新通知，表明禁止攝錄（本會及對賽雙方除外），即所有外來人士及機構均不能進行直播、轉播或任何攝錄工作，但仍歡迎各位屆時到場觀賽、拍照，或進行文字報導。為了讓比賽順利舉行，以及符合相關規定，如有違規者，本會有權將該（等）人士請離會場。另外，本會將上載官方錄製的賽事片段至本專頁，屆時歡迎各位轉載及分享。

2. 鳴辯盃一向對公眾開放，因此歡迎各位屆時到場觀賽。但基於保安理由，場地方要求當天所有到場人士均需先於學校門口的保安處登記簽名，方可進場（拒絕登記者將不得進場），屆時亦會有本會工作人員協助。由於比賽場實是校舍，為不影響秩序，敬請各位遵守校方既有規定，提供資料。

3. 所有比賽將會準時開始，所有觀賽人士請於十分鐘前進入比賽房間。由於場地有限，觀眾席的空間為先到先得。如果觀眾席位置已滿，本會將會拒絕所有非對賽雙方人士進入場地，敬請留意。

4. 比賽過程嚴肅，所以本會絕不鼓勵任何非工作人員於比賽途中進出比賽房間。若有必要，所有人亦需待場內辯論員發言完畢後，方可進出比賽房間，以免影響辯員發言。如發現任何對辯員有大影響的情況，本會可能拒絕該（等）人士再次進入比賽房間。

5. 比賽過程必須保持安靜，於比賽開始主至完結之前，屆時到場觀賽的人士不得於場內高聲談話、喧嘩，或騷擾對賽隊伍，以免影響比賽進行。必要時，賽會主席會暫停賽事以維持秩序，本會亦有權將違規者請離會場。

6. 請各位到本會安排的觀眾席觀賽，並請不要超越已安排好的位置，以免影響對賽隊伍。

7. 由於學校兩天均有工程進行，因此除了比賽房間的樓層走廊外，各位不可到其他樓層或地方。
皇天擊殺反雲黨

西陣

so long can’t read

屌一定有反雲

咩味

唔好走

挽留Mu

由片到link再到gif貼左3次

我次次都有睇

去神戶冇正選

不過可能有1億年薪

去神戶有得同吉B做隊友

鹿島人工都唔低

有正選 冇盃捧

33 金崎 夢生 28歳 鹿島アントラーズ MF 6500万円

唔好走牙
唔係要俾鈴木條廢柴上位下話

冇

佢唔走就你走

唔會賣我啦
因為冇人要

mu點會為錢去埋關西呢啲濕鳩地方
要愛回家都應該返名古屋啦

好過1億冇盃捧

我唔想走牙

屌你啊

我喺Kobe讀書

乜都捧過緊係要1億啦

買我過來

唔了 好難搞

茨城咁撚悶緊係去關西啦

望你拿首冠

人地鈴木上場對歐霸盟主入兩球, 可能已經收到外國球會offer

驗緊身了

不了 健勇勁好多
又靚仔

死Gay佬

你夠成日J自己啲雞肉

Me係肥肉

個post好多扮女人嘅成gay佬

Agger

牙mu都好靚仔

唔係大分咩

紅色的腦魔像是帶著神秘

係twitter表達咗呢個訴求

識日文

鄉下近名古屋多啲
生涯初期去大分成就黃金戰隊

識波

出道姐
佢三重縣出世

住關西探老豆老母都易啲

可以去🍦

一早互相follow左啦

樓豬最型

成日迫我結婚

山P

樓豬

樓豬仲型過山P

打英文

八鯨都生氣

玩具人唔洗京 樓豬都撐我地#addoil#lm
砂糖

禾g持八鯨

玉田

咁濫嫁

世界盃敗家仔

佢入左個球唔洗輸比巴拉圭

羅美路接受訪問表示：「對於球會來說，我和迪基亞之間存在良性競爭比較好，而且我們雙方也非常友好，一起努力工作之餘，亦會互相幫助。」

肥雞走，羅美路擔正

冇自知之明 居然想跟肥雞去鍠

1712 架空電纜供電故障，觀塘綫、荃灣綫、港島綫、東鐵綫列車服務嚴重受阻， 可考慮其他交通工具

今年唔加價，仲車費有回贈，所以壞係正常

屌好彩未收エ

好在搭巴士

抵死

就收工

返到屋企

揸飛機代步好串

首富又挽女

首富比女食

甲府ＭＦ道渕諒平、知人女性に暴行容疑で逮捕
降班啦

地鐵而家咩情況？

聲稱陸續回復正常

又到#33

233333

2533

4424

又貼我老婆

又病發

熱い闘志を燃やす杉本健勇選手

帶我

呢邊D手足成日叫春

右邊帶我

和諧

下次名單見唔到杉本 健勇我就屌柒白頭佬

留名

改左名先啦

你同錫紙羊一齊補課

請善用標點/space bar

Ce~re~zo O~sa~ka~~

幫腎仔拉佢落丁2

桜

桜の戰士

Hi神戶牛

Hi神戶牛s

hi桜の戰士

Sick ball

大家點睇大阪大戰
呢度啲ching點睇嫁

依度腳狗聯誼區

G持大阪正統🌸🌸

未睇過J咧入嚟J咧鋪，是否on9

依家開始未遲

不過迷丁咧真係預左fing錢

唔夠錢洗可以叫肥雞送

呢個大家都知

肥雞送我

做咩姐你

唔記得轉返吉b ac

點解已經冇哂人講keroro軍曹

果時個個星期上uwants DL

一集都無睇過

星期五晚好多偽毒去晒街

星期五得古惑狼陪me

返六日唔撚易
今日仲要有兩場正波

放Lunch睇我札教訓紅狗

返七日容撚易

慘 生日輸波

想聽阿春buda

我呢個星期都返七日

有冇牙Mu無限接近D新聞呀

唔似肥雞首富

成個7月放得1日

誠哥都係 8號波果日

仆街icable 岩岩俾完錢竟然睇唔到

慘

你8月去列康

沒錢

今日無限接近帽子戲法

今日羊波

有無會然去左現場睇打吡

嘭嘭
嘭嘭嘭
嘭嘭嘭嘭
Cerezo

櫻の戰士

有得出場先講啦

射叻傻

Ce~re~zo~ O~sa~ka~~

行係路上幾招風

幾個日本波衫都望住我

1點買咩好

Yes 大家幾識貨

大

被換出

想買主
1隻雞

今日又番工，無得睇波
不過我覺得今日紅狗會贏，又比企鵝佬吊命。

另外大阪打吡大戰，自己覺得櫻花真係壯態大勇，飛腳想阻止有d難，不過期待黃喜燦幫到飛腳幾多。
因為我覺得長沢駿唔掂

黃義助
黃喜燦係奧地利紅牛

今日大B指數係 燈

大B貼場札肉紅狗試下水溫先

札幌
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
2 横山 知伸
24 福森 晃斗
MF 23 マセード
10 宮澤 裕樹
6 兵藤 慎剛
38 菅 大輝
18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢
11 ヘイス
控えメンバー
GK 1 金山 隼樹
DF 35 進藤 亮佑
MF 19 石井 謙伍
4 河合 竜二
44 小野 伸二
FW 13 内村 圭宏
48 ジェイ

Sorry 掉轉左
黃義助係廢d個個

浦和唔copy啦 場場都係咁

唔太記得晒南韓足球
抱歉抱歉

比番粒膠自己

今場仲未肯變？
不夠應該夠贏，比到企鵝佬吊命

2.85

腎仔老死

紅狗個施華後備都無，睇黎真係去西甲

啱啱想答你淨係冇左個施華

駒井善成都算係轉變黎

浦和
GK 1 西川 周作
DF 46 森脇 良太
6 遠藤 航
5 槙野 智章
MF 18 駒井 善成
10 柏木 陽介
22 阿部 勇樹
24 関根 貴大
20 李 忠成
9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三
控えメンバー
GK 25 榎本 哲也
DF 17 田村 友
4 那須 大亮
MF 15 長澤 和輝
3 宇賀神 友弥
FW 13 高木 俊幸
21 ズラタン
方便大家笑

對腎仔出D後備啦
硬過北海道D雪啦

換咗兩個人 算有進步

仆街icable

琴日聽到有成人台巴打想睇丁咧 特此製作圖鑑 方便大家認出紅狗今場個後防:
門將:西川周作

中堅:槙野智章

中堅:遠藤航

中堅:森脇良太

順便介紹隊長阿部勇樹

幫死敵介紹球員喎

水鬥水

曲線介紹自己

直線幫自己打飛機

點解我要番工

發覺牙mu25過左生日之後串過馬撚

猜拿貼正選

屌你地咁講野 我幫手宣傳丁咧喎

上網睇得標清

佢hey0 me

好多人入場

個個屈me

144p

睇搓奶貼同牙丁

咁快拉低牙腎

搓奶貼

極速黃牌

「另一個熱身嘅就係都倉賢」

驗眼啦

畸寶

無人識你啊

腎

腎1:0

腎仔

Ho ball kidney

同智障玩玩

送走企鵝上旭川動物園

破入球荒要靠智障仔

腎仔入球首發事項中

感動既係紅狗又失波

殺菠蘿

打鳩智障啦

真係迫我同佢玩玩

智障就黎同賢仔開拖

永續企鵝

紅

呢球真係球証on9

智障

痴撚線
佢好似未知自己紅左

收番

抵拉

冇得玩玩了

原來最後一腳省落去

最撚醒係佢
想整走企鵝

一早要打返雙中堅啦
智障識波

正氣 曲線永續白頭佬

連勝嘅開始

話時話 今日好似唔見樓豬
唔通飛左去大阪

企鵝好燥

赤黑大作戰

肥雞暫時都唔見左

兩大首富

四仔開波前過左數

成班笑紅狗，完場喇咩

紅狗又豬
留係北海道剷雪啦不如

首富差瞓覺姐 反而樓豬

笑智障為主

開Po啦

你開啦 我唔開了

咁快40

開左了